放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(220)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期二至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 無上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)
29. 2020.10.26 史上最高配置局 九澤沁上警跳預死不退水做乜鳩(真・季冠賽)
30. 2020.11.24 娛百狼殺第一次滴滴代跳成功！！！ (魔術師局)
31. 2020.12.01 被高壓考驗配置 Magician Lai博心態保預成功 (魔術師局)
32. 2020.12.10 首夜被愛神抿爆 狼隊絕地一搏

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

娛百環節《叮咚五堅情》:
第一季: 五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季: 新北市北海岸夢幻露營，展開2天1夜同居生活！

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

W0LF(S)五堅情《#反正我好看》feat.Samsung

其他常玩合作歌曲 Playlist:

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
附貪食鬼、五堅情問卷、鬼故特集等精彩五堅情互動單元。
暫時休業
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

Nplm

留

玩住沙留名

瞓醒上嚟nplm

nplm

nplm
私心置頂

Nplm 早晨

我剛剛攻擊了你的村莊

nplm等總冠

珍妮佛羅培茲

中咗毒

珍妮佛羅培茲！

呢個成為2020年台灣最後一個潮語

琴晚個集YT有3萬人睇
唔知今晚有幾多人

原來又上左香港YT發燒

台灣都14...

直播3萬咁多？
啲好耐冇睇娛百 見總冠先入既人會唔會心諗：屌 俾啲咁既野我睇

所以想知睇完琴日個場會唔會少好多人

應該比到錯覺娛百覺得自己節目好收得

一日27萬4 近期一日最高添
其實呢度都明顯多咗好多人上水討論

係 好多冇見過既巴打

所以其實都真係好多人睇

夠鐘喇

上水啦粉嶺啦

chatroom啲人好仆街

埋位

一入首播就見到D爆雷仔,見到邊個總冠軍了

年年送垃圾比人 係我得閒都唔想去啦

大大次次都想做民俾啲大志啦

差啲趕唔切

大大唱咩平民歌

大大又係咁嗌平民

抽牌都嘈死

平民平民平民

小賴笑死

小賴

點解興奮到聖誕局咁

笑死仲有太和啦

咁平民都可以有發揮既

個音樂好緊張

其實佢做狼好睇

丫頭上警仲唔係狼

今集睇邏輯佢啲戲太多啦

呢排成日俾九叔睇穿

用返佢個邏輯

查個毛好似幾輕鬆

快撚啲啦三刀

三刀

好人要係警下投票

我以為凱希冇企起身

我都係

我都覺

我荳貼臉

賴好似兩場個樣都生無可戀咁

我荳啲態度真係好閪

查個毛好尷尬喎個詐

荳姐一堆都話可以用看的
串到

個個都睇得出係咪狼

冇上帝視角好睇好多

個個都沒有很好

閪到

荳姐真係好閪
上場閪得嚟都叫做好笑

可摸以收收皮先孫生

佢做呢啲角色咪啱

死啦真係冇興趣睇

屌哂你地前面班人

live冇得飛

唔小心太順手想skip佢發言先發現係live

好鍾意荳姐個表水喎 好bitchy

乜鳩預隔離出狼

預言家左右會出狼??????????wltf??????

鳥鳥 gimme 5

請問呢個係咩機率

預言家左右會出狼

預言家左右大機率出狼hello????

高玩

丫頭又黎料
預言家左右會出狼

熊定係預言家？

高玩丫又爆金句

高玩丫如果係真預就食屎了

串到

差一條街

澤仔

驗左右唔係可以比金水幫手歸票咩
佢係咪唔記得咗所以鳩up左右出狼

龍女係咪冇寫notes嘅習慣？

講咁長

真係好唔係應該第一日俾驗人咩

明明都係講咁耐
但聽澤仔發言好過聽三刀

9叔嘢都未講澤仔就懷疑佢？

擦肩而過 真心笑左

可以預我荳係狼兄呃到警徽

卜心又係好似無企起身

荳荳火力全開，一上黎就大踩特踩

明明就差很遠

佢講野先發覺佢有上警

一定要俾
我睇佢個款似第二日俾狼連遺言都無

如果荳姐狼兄有警徽09真係要多謝高玩丫

我老婆凱希終於做狼？

斯亞似狼

:在座各位都係垃圾

丫頭新金句：真預言左右出狼

孫生好煩

佢講緊乜鳩

真心 閪到爆炸

好想飛左孫生啊頂

睇到成頭問號

真心Jm9

凱斯cp雙狼

孫生係咪狼

來呃通告費

概率

等陣一齊去yt 屌孫生

唔通真係高玩丫 孫生 斯亞做狼

我mute咗丫頭 好尷

呢啲人點解上到總冠軍

高玩丫仲要解釋點解左右出狼

2 5 7 10 狼？

閪荳可唔可以屌埋丫頭

啱啱計咗次 好似都係六四比咁都拎出嚟講

丫頭講一大堆好似好高深咁
但你就算認真聽都唔會明佢講緊咩

咁3同12邊個狼

2萬人睇緊live 俾孫生丫頭呢啲咁既發言俾人睇

好似連續食緊2舊屎咁
泡菜飯高玩丫

高玩丫真係on9

丫頭講到好冇信心

你爆狼了

兩個垃圾坐埋一齊

Where is 3?

點解唔CUT...

一陣重有斯亞

可以抖下再食

係喎 高玩丫啦 唔知講緊乜

佢啲忽然9up好正

爆狼我走先

龍女唔好改輪次啦

佢做狼好似講嘢正常啲喎

九叔真係可憐 俾人狂踩

我睇到好驚
雖然愚百開視角都凶多吉少

好彩唔係歸票位

我荳應該唔會理佢

九叔幾有狼味

女巫夠唔夠膽打平衡呢

少少口疾疾

高玩丫發言差到

同佢做隊友真係喊三聲

卜心幾輕鬆

卜心好啦掛

九叔第一晚見到啲隊友嘅時候，都應該知道自己同總冠軍冇乜緣分

又開始食屎
屌你著咩關我鳩事

肯定係好人 仲大量邏輯輸出

好尷呀斯亞

最慘係上一局比偉晉分咗啲票

斯亞muted

好過孫生高玩丫

好想兜巴車落去

真

C eye Jm9

下次發雨姨得唔得

采子打9請打前面保佢嘅人

琴日講完09 狼高勝率
今日就GG

都係 但佢啲語氣好慢

艾莉兒都好呀

平時啲局唔好睇 總冠軍又垃圾 可以搞到幾多次總冠軍

遇到呢啲隊友
邊個救到

唉 總冠呢啲場合真係唔可以抽倒狼

采子有邏輯輸出

唔怕神一般嘅隊手
只怕豬一樣嘅隊友

鋒澤乘日未到輪次就叫人拍身份

09會唔會與mvp無緣 我驚出年娛百收咗皮

婁打得仲奇怪
2打1 5打2 保1
125 狼坑？？？

連燈

3同12有無講
我已經無仔細聽

三刀扮孫生都唔似唔好扮啦

九叔會唔會崩潰

唉...

想飛三刀啲發言

你可以睇吓上面劇透

佢攞咗季冠就算數啦

明顯佢睇狀態

婁某程度上都係睇狀態多

凱希

今日要飛泡菜飯高玩丫斯亞三刀
8人局

佢自己都冇點講

係啦 用眼唔聽邏輯...

倒鈎狼正常發揮賣晒三個隊友

徐凱鉤

閪荳開始表演了

笑死

閪荳

黎料

荳姐閪人真係好正

我荳
MVP 落實了

我荳mean 爆

即管睇下

真係好閪

閪荳嚟料

好bitch

真係好閪 但講得好好

閪荳呢個路線好呀

荳好正

荳mvp 十拿九穩

真係好似八婆

頂 4狼捉哂

有玩網殺練習真係唔同啲

係真係呀 唔洗好似

荳真係

九叔冇了

出埋09

閪荳大顯神功

荳真係勁

我荳癲撚到

把3留著賣視野

大大仲投3

娛百第一女高玩

冇警徽流？

09

荳真係好勁
點中晒
總冠做狼真係好難贏

娛百第一閪女高玩

九叔

九叔心入面一定屌左十萬聲

衝唔到3

真預發言

笑咗

娛百捉異型票都好易搵到狼

全場啲人捉哂狼

牌運差無計

心如死灰的九叔叔

佢都打得唔好

澤個樣好型

九叔話 1 4 9 神
mark低先

咁樣樣佢拎MVP已經無得質疑

狼隊崩哂

冇質疑過佢
只係覺得九叔好唔抵

唔記得左荳姐警徽係邊個

11 定狼了

澤仔警長可能又會柒

屌

見到23狼隊友都冇心機打啦

先11後5

應該有啲人唔記得

唔會啦
荳拎得 一定好人贏

孫生去返十人局玩啦

mo lu 2號

狼隊全崩

屌好撚嬲

慘到

已經唔想睇

贏還贏 柒還柒

屌 孫生連警徽都唔撚識

頭先嚇一嚇

不如唔好玩

越諗越嬲
唔怪得九叔發言得咁冇心機

九晉慘到

究竟睇緊啲咩呀

九叔
咁樣無左個MVP

好嬲
嗰兩個豬隊友

大大玩都費事

好慘
又係殺狼人遊戲

自爆加油

剩返2

2 7
唔應該入總決

其實有其他人玩得仲好

孫生單挑

佢冇得喺孫生發言前自爆咩

屌真係好撚嬲

237都唔應該

可以點玩

又識刀金水

咪係囉
你條柒頭發言 又俾人捉到

不如孫生自爆做好

孫生害死全世界

慘

娛百冇得隨時爆

我屌
冇得刀

睇到好嬲

主持人搞唔清規則

Mola mola

09講咗呀嘛
鬼係佢識

即係點？
我都唔明

屌孫生丫頭

cls

九叔rip

連續兩日狼隊崩

屌你老母兩條垃圾

呢局應該有

孫生警徽又唔識 回歸狼隊刀多刀又唔識 以後咪撚上狼殺啦 好燥

荳荳實至名歸

佢諗點解孫生狼人時段冇起身

冠軍有D 廢人係度真係好撚難睇

同意

得佢有表現

1 4 9
真係神
九叔啱

睇得好冇癮

雖然就算多一刀結果都係一樣
但都睇到燥

我荳中晒

九叔慘到

唔係未有回歸刀咩

心服口服

恭喜閪荳獲得殺狼人總冠軍

抿牌勁都冇用

明了
好on9

抿啱都冇用
有啲廢柴係同隊

似係主持人直頭無提佢歸隊

荳姐係咪全票

應該係啦

佢係連基本規則都唔識 唔尊重個冠軍賽

咁既冠軍賽兩場都笑撚死人

荳荳其實想投自己

如果有得回歸會叫到醒為止
唔會由得佢過

今次冠軍好悶

九晉狼兄狼弟應該精彩好多

用完復仇刀下一晚先可以回歸狼隊

歸唔到呀
因為狼兄係被毒

屌呢2場垃圾到

睇宣傳局好過

都係爭一刀

Agger

荳荳總冠軍

一定
點知俾咗嗰兩個垃圾做晒

九叔好灰

至少有得睇下啲浮誇演技力挽狂瀾

零九冇晒mood

29 號嗰日好睇好多

真係荳

可以獨享禮物，因為無朋友

閪荳拎得心服口服

佢真係成日衰埋門一腳

得小賴攬

好撚慘

真係好運
連抽中好人自動+2票

勁似啲港姐，勁假

會唔會變成自大荳

閪荳抄歌玩鳩09又搶埋09 mvp

但九叔輸得好唔抵

09個樣好慘

荳荳人緣唔好？

無朋友

起碼偉晉跳預唔會咁垃圾

留名等睇2021閪足一年

戰犯真係3號
就算你狼兄想出局都認真D呀大佬, 搶到警徽收益都唔差過出局
一開始聊爆當場上好人白痴, 搞到5為左推你出去都爆埋狼

好sad

屌 岩岩都咁諗

恭喜閪荳可以獨享禮物

遇着兩個垃圾

孤獨荳

全部都是荳荳的
宇幕係唔係特登

垃圾丫頭跳得咁衰

丫頭勁廢 孫生仲廢

恭喜佢獨享雙人床 staycation 電動單車

床同staycation都係為荳而設

荳荳好靚

雖然荳姐攞都服但九叔真係好唔抵
都係集中火力炮轟23算

九叔真係好唔抵，運氣唔好

09好真

零九好慘，d隊友廢到

狼兄狼弟比著最垃圾嗰2個

呢個組合應該要 表兄弟做狼兄狼弟先有得贏下

真係
啱啱佢又搬屋

一個人用

九叔做咩操作都無用

一定要屌 1 面殺下狼隊弱
2 太多人基本野都識 特別孫生

九叔冇晒心機

所以斯亞唔係狼

可能都未試過

抿哂所有神都冇撚用

荳姐第二輪心諗：今場仲唔係我
不過冇得投自己咪卜心囉

咁即係無得刀2刀？

做預言家先嬴一半
做狼先輸一半

09：講荳個樣

其實跳輸俾人估係狼兄都冇乜所謂隔離件孫生爆晒 大大又冇坑俾人捉到最尾先出高玩丫都得 真係侮辱

兩場完咗先一次過投咪好囉

唔通咁冇面皮投自己咩

sad到

強顏歡笑

09好慘 輸在廢隊友23

講真2 同3都幾易睇出嚟

好撚㷫

我都覺佢想投自己
佢下年可能閪到投自己

冇呀，有復仇刀嗰晚就冇狼刀

平時冇留開言
九晉兩個見到兩個垃圾隊友仲唔灰到喊出黎

睇翻09琴日投俾大大個樣同今日投俾閪荳個樣

有種夾硬讚嘅感覺

i mean狼弟

九晉灰到

心痛死我啦

提下卜心下年要練多啲網殺

其實應該玩三場先公平

Disliked兩晚

冇呀
狼兄第二晚出局
第三晚狼弟復仇刀
第四晚先回歸狼隊

睇到我心都痛埋呀

愚百唔夠 budget開咁多場12人

係囉明明仲有狼美人雪狼局未玩

係喎岩岩淨係睇右邊以為佢寫因為狼隊冇人所以狼弟可以行使正常狼刀

恭喜荳姐

越諗越慘

屌那星 贊助都賺咗大把錢啦

其實咁講
場上面真係夠班既唔多
我諗超過一半做狼係可以比人睇穿

荳荳其實一直都覺得佢玩得算係OK既
09真係運氣差
無計

2日都唔知睇左乜鳩

原來小賴差d又被首刀
無得自救

我眼中真高玩係九叔同卜心
我覺得季冠軍搞多幾次啦 次次總冠都因為抽牌運
影響結果

如果佢哋係狼兄弟就好
唉 同考試一樣 臨場表現其實係最重要
呢度仲要講埋籤運
遇着孫生丫頭真係多謝晒

期待咁耐冠軍賽俾啲咁嘅嘢我睇

有孫生 丫頭呢D玩幾多場都係咁垃圾 冇分別

一向都唔鍾意孫生
又唔好笑又唔係勁
俾孫沁岳上仲好啦
仲要累到九叔無埋冠軍

荳兩場都唔錯
09第一場突出啲 但係比晉分咗啲票
荳第二場冇得輸 攞全票 又贏晒兩場

搵雨艾好過

多撚謝唒愚百
仲唔好睇過平時啲局

爭啲狼可以贏

一開始見到孫生丫頭斯亞就唔應該有期待

咁又係

閪荳講真又真係第一女高玩
只係個心想九叔拎一次

其實而家成日第一round狼已經比人點齊既情況下
真係要加多D功能狼
等狼隊如果可以抿齊神/民既話至少可以鬥輪次博屠邊

2020季冠總冠都預言家拎咁濟

算啦 九叔個地位仲係冇人能及

好關鍵

丫頭 孫生 斯亞 out
小7 沁岳 艾 in

我都想呀 話哂都狼人殺偶像 點知仲未攞過總冠

其實閪荳係做好人先特別出色
佢做狼無卜心咁可以帶隊

其實狼人殺用幾場去決定冠軍真係靠運氣

一到總冠就個個都睇穿晒
平時都唔見個個咁神

唔爭在采子換雨婷

狼殺會唔會未去到第三屆已經收皮

09 講真冇乜運 呢到d 狀態誇張到咁做狼肯定輸硬
荳荳兩場好人 一次金水一次預已經差好遠
預一定食好多票 09上一場平民已經超水準發揮
佢今場好人都一定贏到

好想九叔拎一次
好驚下次愚百已經執左無總冠

但孫生搞旺個場

其實係多數玩家做好人個時勁太多，
做狼得返幾成功力
總冠軍仲要個個都認真玩，狼個邊一定輸蝕啲，所以邊個玩狼都差唔多

高玩丫又唔係警上前置 到底同真預發同一個金水做乜

其實都幾可以 睇返上個月尾果場咁...
卜心退步好多

其實上次2020第一次季冠
狼都俾人抿爆
不過嗰時因為有九叔狼王自爆
鬥快搵晒3民先啱啱好贏到

九叔又要等一年

其實采子再唔進步 就嚟可以換埋雨婷

我諗極都諗唔到重有一個係邊個
明明凝住有四個人要out原來係啊采

冇牌運真係冇牌運
上次佢都算好彩㗎啦
一場平民 一場守墓

會難得2萬幾人睇直播 俾啲咁既垃圾人睇趕客

09拎總冠之日
娛百收皮之時

算啦 總算係有個季冠

兩舖都唔好睇
真預講得好就贏哂

連總冠都咁垃圾
愚百狼殺今年可以摺得

依d版要09+卜心+荳做晒狼先有機會贏

讚成唔係有丫頭孫生斯亞塾底 被炮轟可能係采

呢兩場淨係我荳嘅邏輯輸出都夠我j完再j

提提大家
下星期五開始仲要睇CTO

荳姐好勁，總冠實至名歸，我尋晚都話啲獎品最適合佢
總冠狼係難玩啲
希望2/3好好練下發言
09人狼發言真係唔同，不可能集中精力搵神分唔倒心，希望佢都可以慢慢練到狼都可以講多啲

覺得上年全村人一齊跳獵人嗰局好睇好多

頒獎典禮嗰日可唔可以頒個年度最多mvp 比九叔
彌補下 話晒佢mvp 數量屌打

越諗越嬲 我睇撚左d咩 屌

好人狀態太高啦

卜心今年回哂塘
荳好人同狼都above average好多
就係因為佢真係樣樣都玩得好好
冇得鬧先更sad

今次係佢講幾多都無用

2場都好人已經贏一半

唯有希望今次搞到九叔冇左mvp，會終於有多D人屌孫生丫頭
兩個都睇到好撚尷

斯亞上局寫錯字

今次後制遮佢果票又遮得一半

我驚我等唔到九叔攞一次總冠

而家換都得

孫生啲效果好尷尬囉

2場第一日已經爆唒4狼咁濟

有無人屌高玩丫

比荳拎真係有排嘈
五堅fans日日睇荳唔順眼

佢只係搞到場好尷

我每星期會入去dislike

應該係因為上警局
除左有心玩個D
其他人應該少玩
多左一論發言 變左狼隊多左破綻
唔識點用好人視覺流警徽
變左開視覺賣狼隊友

一入警徽又驚左
自爆時間又做得唔好

我就覺得09 唔講多都無所講
本身佢自己就係計概率多就預左唔會講好多廢話
有佢呢D 做狼 又會直自爆又會捉神玩追輪次直屠邊先好睇
其他做狼好多都係鬥隱落去

丫頭做狼真係好撚廢 明明後置發言 大把機會打爆12

23唔洗練啦以後唔好嚟咪算

應該好似小賴咁俾人針對足一年

其實孫生同斯雅兩場玩乜鳩，發言空洞到一個點，

到底要食幾多屎

唔鐘意佢閪格啫
佢玩狼殺係掂㗎

小賴都係講下笑嗰種
嚟緊應該可以見證啲人係真寸荳

閪還閪 咁荳真係實至名歸
不過狼殺表現以外都唔順眼

唔會啦
係因為小賴個人玩得先會係咁俾人講姐
荳姐閪到咁啲人唔會想惹佢

其實我又唔覺得佢今日發言咁差
純粹因為佢啲狼隊友爆曬出嚟
又冇晒坑位 俾人打都正常

講真娛百而家cut 狼殺
如果唔係減量提質而係純減量
下年應該都冇得睇所謂總冠

佢一玩錯實俾人鬧死

我覺得幾有娛樂性呀

冇人會好似笑小賴咁笑閪荳 因為唔會幫荳姐做效果

份人咁閪 唔鐘意佢好正常
不過總冠太靠牌運 做狼未玩輸一半

咪係
本身講小賴多既都係 5堅情既人多

好㷫 等我一陣間用另外一個acc屌人

閪荳贏咗即刻開直播

頭先得賴妹一個攬佢

荳姐咁閪啲人同佢又唔熟邊會寸佢熟先會寸得

荳即刻開ig live

上次聖誕節交換禮物三刀大大都串唔少啦

由澤仔話出外置 佢話要出丫頭果陣 就已經爆左狼

通常真fd先會咁抽水姐
唔fd既真係彩你都費事

天蠍荳會真心嬲咗

荳荳唱歌很難笑

有其他網買左版權
應該唔會放youtube?

陰謀論
閪荳係咪特登第一輪推九叔走(明明搵晒11嘅bug可以推11先) 等佢無表現食唔到票

咁似啲港姐

嚟啦

佢有個問題係做好人個時太強勢
到做狼，你俾唔到個種氣勢就好易比人懷疑

我都覺得似心機荳

雖然因為11係佢警徽流 但以荳姐既人設 唔出奇

算把啦 要質量嘅話 佢個airtime根本唔夠高質素嘅玩家又少 隻game嘅效力到頂㗎啦

荳姨係咪得陳敬宣同元元兩個朋友？？

我真心覺得係

佢係咪話自己諗住嚟陪跑

估唔到澤仔咁勁

有幾多人睇

睇返啲開心嘢先

仲有賴妹嘅

爭冠軍打走最大對手係正常心態

阿采
不過荳姐當唔當人frd係另一回事

我無入去睇
見到ig noti就無理佢

連ig都冇fol佢

其實係
佢做狼不嬲都唔係贏發言 而係抿身份 打操作

閪荳話分咗張床比小賴
枕頭比09

特登入去睇下得5百人

600 比平時多好多㗎啦

我都冇用假acc follow都廢事

如果咁講真係勁閪

講真如果係咁不如放人上紹安個到
娛百一星期先一兩次
其他日子玩其他桌遊/ 做返舊單元
剩係拎住而家狼殺班底堆人應該都夠食多一年嘅

平時有幾多
五堅粉似乎真係唔係幾鍾意佢 mean到

竟然
因為佢冇機會用晒兩個枕頭

打算同卜心一齊staycation

桌遊好玩阿

我想問正常版12人局狼弟最後一狼係咪應該有2刀？
如果唔係好似今鋪咁狼兄跳得衰，第一輪出倒小狼咪好大機會少一刀？

卜心想唔想去又另一回事

200

屌我梗係嬲啦 上次佢抄襲搞鳩我九叔

好慘要同佢扮fd

竟然跳過左
但用腳過都幾危險下
有啲嘢真係唔好亂嚟

身手靈活

音樂會都冇請卜心 一乜齊staycation

Cls

真
搞鳩九叔
仲要唔認錯

唔該各位轉播冇興趣入去睇

佢連生日會都唔請人地 竟然同佢staycation

難道你忘記了你的好姊妹敬宣嗎？

扮fd啫

卜心同荳唔似friend倒

做下樣都要架
投票都投卜心啦

卜心表示：唔好啦

我龍女終於唔係遊戲黑洞

Wow 好型

重現阿kid經典

仲要我九叔出面

卜心：生日會都唔請 然後又借我過橋？

滅滅 恭喜哂
係咪第一次見龍女玩到啲game

但其實五堅應該唔會特別想上紹安度
又冇通告費，玩衰左只會柒
加上佢地已經玩到對狼殺冇熱情

其實佢都仲未認錯
好唔好意思繼續出嚟

我荳直播話 見到網友成日講佢哋淨係打狀態唔打邏輯
所以為咗準備總冠軍賽 打網殺打到凌晨3點咁話 訓練吓自己用邏輯發言

佢MV單嘢

佢地寧願接商演校園咩都好 賺錢緊要

實至名歸
抵佢嬴張雙人床

佢話晒都係動森椅子王冠軍

佢呢幾個月好似真係勁咗

佢的而且確嗰排冇練網殺之後玩得差咗好多
女巫又毒錯

近排玩得好好多 原來因為有練返網殺

不過依然心疼我九

我九

呢個真係抵佢贏

荳姐愚百第一女高玩
心疼我九

多謝問米幫佢擋啦

贏埋打機王九叔

係我荳先咁得閒

咁又駁唔到
之前都可能肯上提升下知名度
而家基本上都唔洗了

好似得09識佢姐
另外4個應該當狼殺係份工

兩場都係殺狼人 慘到...
比返支槍狼隊會唔會好d

問米算唔算救咗佢個明星生涯一命

你第一晚比人捉晒4隻狼
正常好少會咁

真係呀
如果冇問米
我睇吓佢俾人雪幾耐

話晒你搞鳩主持人我九

九叔：我要玩ps5

佢而家生涯都唔係出色

算 認真 如果冇問米單嘢 佢唔會咁快冇事 佢哋互相擋刀

大大：我妻莫娜

九叔都玩到職業倦忿
點會仲想上其他節目玩狼殺

九叔都話玩到厭啦

咁起碼人地真係有心去玩既
好過睇2,3,7 呢D唔識發言既先啦

拎狼殺冠軍應該係佢生涯高峰了

算 佢嘅大恩人

後台都坐唔滿嘅生日會
平時開直播得200人

真 2搞清楚狼殺規則先啦 見到佢就好燥底

我荳真係有俾心機練 仲有份熱情
睇吓佢今日發言個氣勢 邏輯 流暢度
咁佢都值得攞嘅
話晒娛百第一女高玩

你話237 攞就話啫

其實點解佢有冠軍賽資格

上次12人局連狼弟金水依個規則都唔知

狼殺應該玩多一年貨仔就差唔多

237攞娛百應該即刻比人杯退訂閱

237拎我真係開10 ac留言屌

得罪iu fans仲要串柒柒
仲有得keep住上鏡已經算係咁

因為前嗰排啲人亂鳩頒MVP
屌真係好撚燥
同佢做隊友真係喊三聲

我覺得捱唔到去2021 總冠

仲唔暴動

閪荳真係要拎住個獎座多謝問米

agger
捧佢隊CTO嚟救火囉

娛百真係好俾機會佢
佢都要多謝娛百 同埋問米

豆真心好勁
成個表水順到癲
一直都針對11既發言
而11已經算係比較隱既狼

事實證明237做好人做壞人都好廢

由唔知幾時開始睇娛百已經唔係為咗狼殺

我就好似今年年中
睇狼人殺只為五堅

點解要特登同大三角影張相
心痛九叔呀

九晉會唔會之後再唔敢亂頒mvp

喊三聲

上年年頭仲晚晚追首播 而家不了

九叔個樣超唔開心

啲MVP真係頒得好求其 之前好似有人比過意見愚百 但又唔改吓嗰投票方法
如果佢唔係金水嘅話 佢做好人都比人投出去啦

只為五堅
由佢為儲存貨開始鳩錄已經

今次又要屌下我九先
終於知道亂頒mvp 會害到自己
就係做狼嘅時候 有個垃圾係你隊友

主持

頭先遺言 投票 頒獎個樣
心痛死我啦

陰公

咁算唔算九叔種落嚟嘅因 要自己食返個惡果
投mvp真係要謹慎啲...

我覺得唔會
尤其係九叔成日話本人唔care MVP你班fans care啲咩

俾我做狼第一晚刀佢
如果佢係女巫就Perfect 即刻唔使見到佢
如果唔係 第二晚繼續刀佢

做好人嘅話第一日投走佢先
投唔走比女巫毒算

咁似大大啲concept
唔得㗎wor

呢個真投孫生丫拿

做女巫盲毒佢應該都唔會比人屌

自食惡果系列

應該19年年尾開始已經唔係 四堅掘起時

我九2021唔該醒水啲
Cue 下唔同人講吓自己操作
咁就一定唔會投到啲垃圾 例如23

一早鍾意睇桌遊研究社多過狼人殺
狼人殺除非全部都識玩先會好睇D
唔係總係有幾個新手都唔方會好睇

真 希望九叔汲取左呢個慘痛既教訓以後認真啲投mvp

要新game 阿瓦隆都唔得
已經被屌爆

都係姐
你估九婆唔失落㗎
我諗佢嗰日第二場都好失落啦

總冠狼要贏真係唔可以有低玩
一個低玩足夠殺死全隊
何況有2個

呢隻應該只係唔肯加果個咩新角姐
梅林太易出視角,
同埋最近果場 D人都開始熟熟地

都得 連衛兵一定去支持

2狼 vs 10好人

可能趕收工有時都冇時間掛

如果09 荳荳 凱希 沁岳做狼可能贏
4個邏輯型加天眼09

幾想睇到呢個組合

希望娛百2021年唔好再發咁多孫生斯亞丫頭
多啲發小7沁岳雨婷艾妹，佢哋先有機會儲mvp入季冠總冠

我有生之年都好想睇到呢個組合

啱呀 加新角色好玩同精彩好多
其實啲角色都唔係新 不過唔知點解愚百到而家都唔肯加

雨婷艾莉兒真係唔錯 見到有明顯進步之前唔係好鍾意佢哋

艾只要係身份牌就好勁
做狼carry大大鋒澤
做巫carry好人贏

艾姐平民練好啲就

班高玩玩好人牌太勁
第一日已經站岩哂邊，中左3至4狼
又係強行改輪次，仲要真係投中小狼..

岩岩第二次再睇
原來09都唔輸蝕，出局果串密碼已經點中哂4神
其實如果09抽嘅係狼兄，狼隊勝算會高返d

btw牙澤無做錯事，大家好擔心嘅野無發生
聽完一輪派左毒俾卜心用，卜心都的確唔入全場好人狼坑
btw牙心佢賽後又問左我地討論過嘅問題
黑商派槍俾真預係咪可以即用...

09第一輪冇扛推神 係咪因為之前比人屌過
搞到比人投死

但其實我對警長12人局依然有種期待感
呢個版子仲有空間發展嘅

反向燈

邊個揸機影得咁衰 第一張影到小賴個頭好大

想睇09做狼兄
捍跳預言家
我諗點都會跳得好過高玩丫

係啦 其實第二日比槍預最好

如果玩多啲應該全體進步

上年個獎盃靚好多

補充返
不過九叔今集睇做唔好隱狼
導致輪次轉到自己都要負啲責任
點中都唔夠輪次追

但佢都唔係好講錯 正常應該出3 澤仔改輪次麻麻
如果狼弟係其他人你完全估唔到

今年戈個好普通

上年隻狼靚啲

2019真係最高峰
剩係個獎座望落都差勁遠
今年嗰個係淘寶洗唔洗10蚊

如果佢練埋狼人發言 咁就perfect

你都知佢地班好人狼坑偏準，比較有自信
總冠軍兩場都係強行改輪次....仲要真係岩

09拎狼兄牌會順風好多，丫頭做返隱狼
輪次都可能無咁易變到第2個...
狼弟狼人刀法準起上黎，好人容錯度就低好多

不過現車比較不幸，成個狼隊組合比較差

係呀
幾乎全場好人都有點5狼
不過上集都係個個好人裸點3狼
好人咁勁場上應該冇咩邊個隱倒

2019年連個台都差好遠

2021 是咪收得皮

連斯亞今集點到咁中 好痴線

其實09真係好屈機

佢有一日做狼人都做到老屈好人
強行推好人出局
咁真係好得人驚
（即係鳩盤一個好人係石像鬼，要出佢先etc）

佢依家人狼分別就係
佢做狼無咁強勢安排工作

上年嗰個有心思好多
今年呢個好普通 係刻個名落去就可以

其實都係衰自己
佢上一次又強行改輪次
今次一唔改輪次即刻搵到佢係狼

其實都係 但無啦 狼兄真係要跳嘅牌

佢而家衰喺做狼冇強勢發言 啲人就會配置綁架佢 話佢做咩講咁少野

我唯一記憶佢老屈到好人喺英文局
老屈到柒瓜出局

我荳就識玩啦 做狼用場外老屈你都仲得

係 又係衰自己
上一集就係改輪次神咗一局
今次去求其應該推1 or 7

我好記得上次佢做狼人 老屈人有聲

零九真係唔好彩 明明有實力
總冠一係平民（難啲打操作）一係狼
然後直接俾23拖垮狼隊
其實總冠軍唔應該單以兩場定奪囉。。
縱觀睇晒所有場一定係09最outstanding
就算真係要總冠兩場決定
至少啲玩家都應該係投票公認最勁選嘅十二位掛
有啲唔算太常上有無得刷mvp數
糖果孫生呢啲垃圾都上得嚟
丫頭偶有佳作 但絕對唔係佢做狼嗰陣
唉

兩集都唔好睇

放射天團五堅情！娛百狼人殺 & 叮咚五堅情討論(221) 恭喜荳姐總冠軍！九叔T^T

冇 所以成日改人發言或記錯嘢

嘩！咁耐你都記得
我淨係記得某次英文局 有次澤仔話一眼就知佢抽到預言家
咩he looks at me i look at him咁

我記得有次荳姐石像鬼悍跳預用場外老屈大大件衫夜晚有聲，紹安覆盤仲話荳姐似真預，因為好難想像狼老作場外屈人，內心也太黑暗了吧
就係咁黑暗

你開到口
但又唔請人去生日會

嗰一局好經典
因為係少有地09做狼會留到最尾

上集仍然上咗香港熱門#32路人睇到佢哋玩成咁樣都被嚇走晒

我有追post 見到你地吹奏牙荳
佢做得出正常人盤唔到嘅行為
勁好笑

其實某程度上佢真係性格唔太善良先可以做得出呢d事

呢個女人真係好恐怖

石像鬼 其實真係可能有
但佢查大大平民直接查殺佢 原因老屈出嚟

部新75吋電視

老實講前期睇狼殺冇咩特別睇佢
第一次見識到我荳有幾勁就係avalon嗰次
我嚇到呆咗

因為你九就唔係咁做作嘅人
所以佢神帶隊果陣都偏向有可信力

Real 正所謂運氣都係實力嘅部份

但佢遺言講嘅number除咗隊友就係全部神

三叔真係有錢
送埋部電視
無法想像75吋電視有幾大部

後來諗其實佢真係可能聽到
不過狼好少咁樣玩 直接打臉

Real 九做唔出老屈人嘅嘢

係呀，可能九叔仲未做到一邊抿神一邊搵扛推位組織發言
可能要學小巨咁玩，人狼都話狼太明顯所以我唔點咁死，俾空間狼

下邊啲人cm鬧爆都仲要po
娛百究竟收咗問米幾多錢

邊集
想睇返

閪荳有乜做唔出

抿中其餘3神都冇撚用

你唔洗太在意呢d虛名
你綜合睇mvp榜，勝率，觀眾風評
就知09係大家心目中係第一高玩

年度總冠軍呢d其實係俾人笑嘅名多d..

正所謂 比狼空間即係比自己空間
你做好人改輪次
當你做返狼 好人都可以照改

咁佢真係唔太善良

真心冠軍賽垃圾到

好人老屈你 九叔走心

好似唔算貴，去豐澤睇下

係 同考你年年考第一出去考公開試冇預期咁好一樣道理

都唔係在意嘅 戥佢唔抵咁
不過有睇開嘅都會知09最屈機
睇佢唔會玩深水倒勾直接抿神爆狼打
喺娛百已經係無第二個俾到嘅體驗

肥丫發言話驗到4係金水但唔知係咪狼弟
咁樣發言已經出事

喺肥丫眼中
如果荳係悍跳 要發4金水
就唔會盤係狼兄發狼弟金

因為狼兄弟入夜會相認
狼兄唔會發細佬金水令佢變焦點牌

佢最近avalon話咩大姆指摩擦的聲音又係好癲
唔知真定假

笑死 連做狼都比人老屈 勁慘

都有名比你叫閪荳

但荳姐攞係真係實至名歸
無論係發言、狀態定係牌運都冇得輸
希望荳姐攞完之後下年唔好咁閪 尤其是聖誕節交換禮物唔好再只送豆了

所以九叔拎唔到總冠軍怪自己啦

MVP 亂揀 送高玩丫 廢柴孫生畀你做隊友
平時好人勁改輪次 做狼被改返
因果報應 自食其果

下年送綠豆

佢真係唔太岩去果d場合又無效果又好失禮
專心玩狼殺好d

娛百搵12個勁人都唔難啦
點解一定要搵257 冇效果冇實力

紹安:狼唔會打場外

攞返今個總冠唔啱用嗰啲出來

頂 本身覺得九叔拎第2有啲唔抵
你講完之後 我覺得九叔完全係自食並果

係呀，ml大小巨同紹安成日都話要俾空間狼，九叔都要開始學下喇

紹安：要有多黑暗才會扯這種場外

兩場狼人配置都劣勢

根本抽中狼就少一票

我荳：theory就係要用嚟打破

我荳唔該唔好再出現喺效果局
乖乖哋玩狼人殺好唔好

佢就係諗住拎總冠軍，搏上多d娛百
仲點會唔出現響獵人局

呢集有睇
應該9UP

佢娛百第一高玩係認證嘅 但贏唔到總冠軍好合理
YT 都一堆人講九點點中哂神好勁 問題係你被出有咩用姐點中哂都

而且學王漢話齋佢做狼好少建立一條全新邏輯線
都係走抿牌 爆刀路線
但問題都係要扛推到人先可以咁玩

終於搵到

睇下先 THX

點啊保母荳
下年想送咩豆

你呢段抽水都好過癮

但最怪自己可能可以怪埋揀左果個位坐
果陣淨返5個人抽
小狼 狼兄 狼弟 黑市 女巫
5分3中狼

#曲

屌得好
2021 唔該醒目啲

係喎 抽到個最冇功用 最衰
佢攞女巫一定包攞mvp

今次真係衰晒自己
衰抽牌
衰運氣
衰上一局
衰唔識做隱狼

就算俾你抿中4神都冇撚用

狼人真係好多玩法
不過無計 平時愚百係10人無警長局
其實狼隊可以做既空間有限

其實除左佢自己UP得之外
有時都要其他狼人做返好少少
唔好一開波比人點晒出黎

而且一集得咁短時間
算啦 呢個只係入門節目ONLY
FOR 人了解狼人殺 並唔係真係專業狼人殺節目

我覺得狼人抿身份+扛推好人都需要
你每刀錯一次就要捱一輪白天推一個好人
到最後冇扛推位都會輸
所以狼要分工合作，有人負責帶風向有人負責抿神
如果狼兄發言好啲，只要有1-2個好人站錯邊，真預都未必敢歸外置位

有冇諗過唔係班高玩好人太勁
而係狼永遠都會有人拖累
如果12個都係咁勁都唔會咁難睇啦

所以夜晚個陣狼人會好多交流
邊個起跳 邊個潛 邊個勾 推邊個 邊個似神
夜晚都會交流

但有時都會隨形勢改變 執生
同埋始終佢地一齊玩左太耐
其實身份真係易睇得出 除非真係人狼統一

龍女又真係幾可愛

九叔厭世樣